有ptgf開post屌柒連登仔叫你地咪再話佢係臭雞

笑撚死

臭雞就臭雞啦

正宗又做雞又想拎貞節牌坊

用身體搵錢 唔係雞係咩 係臭雞

Ptgf仲衰過雞

無論係岩定錯
都應該要尊重

呢句野硬係覺得有問題
如果明知係錯係咪真係應份得到其他人尊重？

夠做就埋去啦巴打 姐係叫你地比錢去試下佢呀

撐！😂

扮下上菜暗plan可以叫高d價

講咁多做咩
我係窮毒撚 收平少少得唔得
我條JJ就爆了

正解

有人開靚offer比你我就唔信你唔撚做
差在你咩質素，人地開唔開呢個價錢比你既姐

夠做埋泥

#淫 #淫女

但hashtag淫女

唔係兼職妓女，係全職妓女

啲臭雞幾時先明唔一定係賣身先係臭雞？

我係絲都唔撐佢 抵俾人鬧

quote from wiki:

娼妓，又稱妓女、雞、娼女、娼婦，簡稱妓、娼，近年又以茶、魚稱之， 是一種以提供陪伴及娛樂（其目的可能包括精神上或肉體上的滿足）為主的行業。傳統上許多娼妓以奉客、陪客喝酒解苦、表演為主，具有較高的藝術素養，即「賣藝」不「賣身」或不輕易「賣身」的交際花；但由於娼妓業工作的演變，近代以來的漢語中，娼妓一詞常特指提供性服務的女性性工作者。 在現代用語中，普遍用來指女性品德或行為低賤，不一定有涉及性交易。

夠做埋黎

臭雞

錯都要尊重？
大王一拳打死隻臭雞我地係咪要比個金腰帶佢

埋泥

咪臭係
唔通希特拉屠殺猶太人又要尊重囉喎

Btw岩你老母

D臭雞冇腦到以為改個名做ptgf就唔係雞
性質上咪又係雞
咪又係一場性交易
況且以前賣藝不賣身既又係叫妓女即係雞
而家變做收錢就陪人行街食飯睇戲攬錫摸
冇腦臭雞係到自己呃自己

呢d係唔係又要做雞又要拎貞節排坊？

夠做就出街大大聲話比人聽你係點搵錢既
唔好做鍵盤戰士啦
臭雞

笑撚死人咩想 死臭雞

你有權做 我有權屌

買個飛機杯仲平
起碼個杯唔係二手先

#雞 #妓女

今時今日咁嘅服務態樣

想知佢地覺得自己係咩有sex plan唔係雞係咩

你愛一個人會想同佢拍拖 拍得拖會想拖佢隻手 之後想攪佢 錫佢 屌佢 每一步係想加深佔有對方
問題嚟啦！妳地D ptgf賣愛情又唔比人進一步佔有妳地 錢又照收 永遠撚狗咁撚D男人 老老實實如果淨係出嚟話比人聽我有條女但拖攪錫屌掂吓都唔得 咁我打飛機好過啦

做雞唔叫做雞
做黑社會唔叫做黑社會

如果你哋啲ptgf覺得自己唔係雞嘅話不妨同你哋身邊啲人分享下

咩service都無，係咪應該係最平200-300/1hr個類

你只係知佢個名 並唔知佢嘅故事
臭雞最愛打You Know my name not my story

咁你又俾佢撚 檢討下自己先

連雞都不如啦
收咁柒貴冇撚得屌
最戇鳩長期都有傻鳩幫襯

連個ig名都係iamgigi

真係無錯就出自己個樣睇下唔好做鍵盤戰士

又要做雞，又要拎貞節牌坊

臭西雞

吓？ 自己做雞就有貞節牌坊，人地做鴨就唔得？
好撚好笑呀屌你老尾

冇腦

自欺欺人 究竟邊到黎既自信

mk夠做埋黎

我話你死臭雞啊臭西

Cap低佢而家做雞啲相
到佢第日揾到條仔單個陣
拎晒啲相出黎比佢條仔睇
到時等佢慢慢解釋點解自己咁都唔叫做雞啦

唔知佢條仔知道自己條女係#淫女 個閪比人強行開發個陣會點呢....

你只係知佢個名 並唔係知佢地故事
u know my name not my story

屌你老母，都未話你地啲做雞又唔認既臭雞影撚衰晒香港女性，重夠膽死開post，做雞就認啦屌

死唔肯認

做過1次
1世都係

真係想問下 做咩要tag 淫 淫女
唔知咩叫淫？

#you know my name not my story
笑能4我😂😂😂😂

i am gg

將做雞合理化

收左錢就係雞啦

咁正氣咪同老豆老母講自己唔係雞囉

潮撐臭雞

又話夠做埋黎，咁快笠水

完全笑撚咗，咁撚on9 都有

話人臭雞個啲自己咪又係食臭雞 有資格話人咩
你要sex 人地可能要錢 大家都係各取所需姐
有需求咪有市場囉 呢個世界係咁㗎啦
成班正義魔人道德撚扮哂聖人咁
轉個撚頭咪又係色心起走去叫雞
有必要踩到咁咩？
又要食又要踩 你班人真係好撚矛盾

做得雞預左比人鬧啦 無人鬧個個出黎做邊有咁高價

就算冇sex plan你都係一隻臭雞

ptbf 同佢自己做既野咪一樣，佢咁鬧ptbf會唔會好矛盾

d臭雞成日話自己背後有故事
做雞都有光環咁
以為屋企好困難 轉個頭又著對新鞋影上ig
你到底係貪錢定真正有困難 你自己最清楚啦

咁冇叫過係咪可以話佢臭雞？
個風氣已經唔好，係咪仲要撐佢呢

死臭雞 好on9

入左泥

你係臭喎⋯⋯

有幅相係坐住跑車返工
唔係臭雞咁係咩

臭唔臭就唔知
不過一定係雞

可能佢就係隻臭雞呢
你就食臭雞，你老豆就食臭雞，你全家都食臭雞
我冇食過佢，咁唔撚屌得呀？佢係耶蘇呀？

點解會覺得會得到人尊重

到底現實生活存在感幾低先會當自己個ptgf ac係私人ig咁用黎分享自己私生活 現實中一定係冇人理既豬西

死臭雞

臭雞撚有感受咩

講到咁光明正大仲遮住自己個樣

狗公一號

好想起9佢底

可能有discount

又或者幫襯過

賤過雞 咩都唔做得 我拖個吹氣公仔出街都可能仲開心

臭雞親身回應?

好心自己做呢行被人鬧就咪鬼拉埋女性落水啦
我係女都咁話你啦臭雞
人地鬧你臭雞唔係因為你係女人啊垃圾
係因為你真係做雞
理得你有冇同人上床啫
你叫得做ptgf，人地就自然咁諗啦
要怪既唔係怪人點睇你
係就怪你啲同行做埋雞同人上床啦垃圾

要咁多尊重咪出埋樣

正氣d挺起胸膛同全世界講做ptgf

如果唔講係咪連自己都覺得係唔好既野要收埋
講既駛乜理人點睇
岩唔岩聽先臭雞

講埋d野好mk

其實將佢個subject改咗做吸毒, 強姦都得
好心隻臭雞啦, 自己已經唔係做正當行業重要大條道理
係我就攞啲時間接多過客好過啦, 重要嘥時間將歪理變真理
話連登仔係鍵盤戰士既時候, 佢既行為舉指咪又係做緊鍵盤戰士既行為?

又開新ac 又開po提人要小心fb connection
咁光明正大就用真身ig接客啦

屌 雞就雞啦 咁撚多嘢講

ptgf雞都不如

Part time girlfriend
Full time "chicken"

做雞都扮到成個修女咁搶光環
收皮啦呠蘭修女

笑左

You know my name but not my story中文版
第一次見

唉 屌妳老母 生舊叉燒賣撚左去仲好啦 反正都係一買一賣

雞

唔該你地尊重下所有女性 呢句笑到我d 腸都跌晒出黎
一竹竿打晒自己友落水? 女性=雞?
你唔係雞，你係豬呀臭豬

只不過係隻冇腦既臭雞
如果你做既野冇錯怕咩開樣
仲要人尊重你 你老母知唔知你係隻有錢就上得既臭雞
驚到連ig都改埋

我咁講無話比佢地撚過WO 只係唔想D人再比錢呢D扮上菜嘅雞啫（我係咪認真咗）

咁撚巴閉就出樣啦，到時我就尊重你喇，臭街！

死臭雞
黑爛反臭閪

佢自己唔開樣咪又係鍵盤戰士

"when you chance to leave the safe zone, please leave"
goodest

咪又係為錢 講經

根本就係雞
講到咁偉大正當
開talk做分享吖笨
大大聲話俾人聽 你就係臭雞

餐士呀，你識咩呀

唔叫雞既先講你臭雞 仲好意思屈人雞蟲

唔好意思
路過想問吓——
——乜有雞係唔臭嘅咩？

智撚障
講到好似係我哋逼良為娼咁
利申：冇叫過雞/ptgf
為錢銀出賣肉體貞操尊嚴嘅一律唔值得我嘅尊重！
話你呀！
臭雞！臭雞！臭雞！

話唔比摸話人地恐怖乜乜乜咁撚堅貞但tag自己淫同淫女🌝

做迪士尼既
好想會一會佢 可能R到入場

Plan2)
-8點半奥海城thesky睇戲+食飯--$800--可以隔衫摸摸,錫
-想約既人請簡plan1/plan2

媽 好亂阿

關公技術出式

臭雞扮乜柒野女朋友 我就未見過女朋友同男朋友出街要收返錢 收得錢嘅咪就係雞囉

原來做雞既錢係去旅行

呢張相

唔係光明正大既兼職咩 點解唔比得人知

一定要做過先係雞?
訓撚醒未

唔話你臭雞囉死臭雞

ptgf衰撚過做雞 做雞又唔敢認
不賣身賣靈魂都係臭雞
影衰哂其他女仔 希望ptgf快啲死清光

開樣囉臭雞
敢出樣我最多話你樣衰，但都欣賞你

做雞又要拎貞節牌坊

正正經經溝條女做女朋友 請埋佢食飯睇戲兼抽水 都唔使800蚊啦
咁就收8舊 約嗰啲人真係on9

比人知道左咪扮懵 再唔係就話比人hack咗ac咪得囉

借連登揾客

個名點美化都好統稱都係雞！
就咁睇佢打嘅野就知個人冇乜墨水
臭雞啊 臭雞 你讀多幾年書再諗你而家做嘅野係咪岩啦

你只你知佢個名唔知佢既故事

有交易已經係賣自己
到底咩人會on9到俾錢約ptgf

圖啲hashtag 唔敢望
一見到佢標籤淫女就忍唔住笑

做雞做到咁高調 講埋哂啲懶係高尚情操既說話
挑 咪又係拋個身出黎呃飲呃食
再拎錢買鞋買衫show-off
乜撚野知個名但唔知背後個故事 笑撚死人 迫你買野show off?唔showoff生存唔到？
夠做埋黎？ 柒撚小陣啦 臭雞！
係話你啊

女朋友感覺 但又要tag 個淫字
又話唔係sex 終極1999

全中

做臭雞無罪
夠做埋黎

呢個時代做雞都同聖女一樣咁冰清玉潔

有乜撚野bug
Ig比fb收左，你ig有ac響fb睇到有乜咁奇
豬西就豬西啦，賴乜賴物

我無叫過雞又無搵過ptgf
係咪可以做聖人

甘佢老母

唔好係屋企做鍵盤戰士啦垃圾樓主

夠膽就過尼

夠膽做唔夠膽認

男人不嬲唔介意比人叫雞蟲 但係d臭雞明明做雞都仲唔肯承認自己係臭雞

咁把炮同你老母講自己做緊咩囉

有臭雞出現回覆

見到d binc圖就笑出聲

你雞黎架渣 臭雞

屌你可以有咩困難啊，經濟困難既洗碗都有皮幾野啦，洗鬼出賣身體

約佢出來砌佢一穫! 再一路砌一路叫佢臭雞

即係冇叫雞就可以話佢係臭雞?

係臭雞嘅自然係臭雞，係雞蟲嘅自然亦都係雞蟲，唔洗鄙視嚟鄙視去，大家一樣咁低賤

乜有人會幫襯嘅咩